[I/A] PES Mobile 2019 討論貼 (107) 潮流興扭波?

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

打季節賽-手動/sim : 升班23000gp 留班12000gp
記得用3個唔同教練打sim/手動/巡迴賽活動，方便教練續約

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

教練，球員，沒有最強只有更強
因該每次更新，Konami 都會暗改教練球員走位，唔會通知，要靠老手用過先知

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打（牛佬）隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●抽球員種類
1box draw
普通版
傳奇球員

2限時精選球員FP(目前只限2019)
基本分三種，每種限3抽
Player of the week
Club selection
J.League

3普通pool
按位置分，另有日職pool

●交易球員
擁有三名相同（同名同色）的球員，現在你可以用他們來獲取一名相同稀有度（同色）的新球員｡

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●新物品登場
1協助球員學習新技巧：只能添加一招
2提升球員的位置適合度：ratings會較高
3教練的管理技巧：更高cost

新手lm

邊條友帶起扭波文化

阿婆妹波

武磊下季升金?

確定愛斯賓奴能夠相隔12年後再次出戰歐洲賽，一名球迷將武磊托在肩上，四圍球迷亦不斷鼓掌與高呼的名字，氣氛爆燈。

pvp?

日和

黑

pvp

Go

630457876

032545997
added
go

go

啲後衛成日跑唔切

Again?

Pvp

Super

12m

走場

我地繼續?

go
360度原地扭

真利

比你搵到我弱點短傳攻上黎
包皮 美斯

why你會用左4 3 1 2陣式

之前3cb比人狂中出 見呢個教練有4cb買黎試下
比想像中好用

wait 3mins

想打場

我ok了
u two go first?

Id

851958150

好波
唔係個龍應該4 5 6

-6
我次次比兔巴456

打唔打多場？
我用番2200左右實力

我防守0

好

搶唔到波

見你好似無乜點拉人去防守咁

街埸勁多回傳狗

同我打

練緊新陣
8x ts慘被人撚

032545997

牛清go

返週日唔𨶙易

再黎

唔係太識用個壓逼制

不戰勝

尋日俾我5大漢sm
今日快點扭爆me

有無見識過360度原地扭

扭失波，反擊，1粒
扭波丫喇

問你地以後仲敢唔敢妹波

沙維自轉
進可攻退可守

下下扭波=獨食
犧牲其他隊友既無球走位

又456

E到係咁的
成日 4 5 6 人
最善良係我

Kun做唔到英雄

終於贏到牛清

032545997
Anyone

黎

問你知錯未

再練下先再同你挑機

pvp?
dllm

三大聖獸好勁的

比人GIF BINC 要轉第2隊衫

原來個果你黎

pvp? dllm

433雙攻中

攪咩咁窮

玩到冇嘢好玩 9買教練

好唔好用? 西班牙果個雙攻中係係L/RWF度 我都仲等緊

433呢個陣堅好用

上年ok
呢個打左一場覺得有啲難用 可能未99精神

4cb應該ok 試多幾場上黎報告
同埋得480 美斯都放唔到

有乜分別 amf球員放係cmf位到一鳩樣

唔洗試
單防中
死撚緊

牛巴解讀：呢個陣會好撚勁

新手
any pvp?

gogo

go
ugg

一出華迪你前面好亂

比佢嚇親

gogo?

Go invite me

invited

施丹

go?

gi

hi

個號無白波應該點先刷到sim
無錢無得抽人仔

scout 抽

係咪狂打季賽就得
0白波係手

球探喎

節奏快到

新手？建議你唔好用4312

一場送1球探
抽一下咪一白波

佢可能賣哂

-6

Benbenbenzema

食曬

98?

GO

新舊真馬super

你果隊假馬黎 邊有沙拿...
again?

1000gp pvp

施丹

洗白白

id?

635407428

洗完黎多場啦

岩岩加左fd

Ok gooo

打和super

哥狗441 新大巴

啱啱買咗

Ok

美斯頭鎚入波

守唔到 你啲走位好靚

新哥狗4411

PVP?

Go?

好唔好用？

淨係pvp咗一場，未清楚
猜波好似ok

新手一問 應該用咩色波既人?

新手主金副黑

紫：唔夠打，關鍵戰先用

ok me 1mins later ok

咁銀銅白人 用黎食定賣好?

賣哂佢 銀波拎黎頂下位都ok

勁既留
廢既賣
將所有垃圾轉做gp 保值

守得好辛苦當贏左擋左好多球

今場猜波冇咁順

訓練緊新陣

PVP 和咗唔好退住,互射12碼

有架咩 不過都無機會，我比人大炒多

有得set go ？

友誼賽先有姐 活動pvp無12碼

點set?

睇死又係4312

睇人陣容左邊個制

GO 為追趕UGG而來 ++

未見你ADD

pvp? ugg?

返緊工阿

98

花生

牛巴go?

新手pvp

啤巴會係不久既未來出新陣同大家打

整個新陣都咁耐渣嫁

係街埸測試多陣先
由991扣到945
不過都win左好多埸
但一輸扣好多分

WHY YOU SKIP ME

收工同我試啦 我都新陣

Me 玩厭左施丹
預備玩4411
新陣先拿出黎

諗住守得和牛清 都係要輸2粒

我去旅行前印象中你話施丹=放題
以家去完返黎 你就MAIN左施丹

GO?

佢前幾日更新完改左

湊仔nogo

An機 = 西甲

德甲

中超

新4312

iphone 英超盛世

troye巴打快d幫an巴爭光

原來佢地串緊AN機 有無AN機聯盟幫下拖

牛巴成日粒水 WAI巴打出黎應戰 想揀邊隊中超黎打?

An機=踢法陳舊
iOS = 現代足球

正解

An機好似得兩個

其實講真IOS巴打係咪興同AI打多D 所以練到一身盤扭絕技
AN機窮撚就要出去同人LAG住PVP 所以踢法陳舊
最後黎到呢度大家香港PVP無咁LAG 就比IOS壓住黎撚

錯了，iOS 係掛sim

都叫AI之鬼嫁啦 出到去PVP 邊有人原地扭咁多次
所以AN巴難習慣 比人撚咁多 無哂信心 就唔打 變到中超局面

二機流點計

等我換部 世界第一既華為機

你咪無間道囉，食哂兩家茶禮

一生巴都係
佢之前an ios都

踢法陳舊既現代足球

利申連登雪糕桶 比人扭到轉打防守反攻陣
你見過尼馬一扭三未呀？你見過後場扭到禁區未呀？
咪我囉

咁可恥而家兩部I phone？

好似唔只佢一個
ios仲有2個巴打扭波都到好痴線

應該得番一部

全部都好扭得

用完ios p反唔到轉頭

我準備用華為
世界第一

巴打好耐無同你玩

隻抽

仲停留係扭波年代
就知唔會夠我架FC鬥鬥鬥鬥
An 踢得太慢是原罪

而家玩場？用緊AN機

iOS 獨有技能 : 原地360

Apple mon 有加成

全民巴邊路扭入
東華巴就鐘意過三關中路入

360自轉好正

ok

你地死click 施壓
緊係比人扭喇

一轉身就好停施壓
轉完再施壓

華為好似無google play
點dl game

和氣收場

FC出場未? 同唔同部老爺車踩場

強刷個google play落去

有嫁我有部華為

troye巴好梗火

u食2家茶飯

最快11點後，阿囡訓左先玩得

好似準備俾美國佬封殺

係咪抽尋晚又深潛左

連登雪糕桶都唔接pvp 搞錯
野野搵兔巴出黎虐me

u潛水
go

一生巴 我以家少少緊火 不如讓讓我

你同wai巴玩場先

wai id 係咩 比人扭到失失地憶...

神之手? 係咪你? 邀左你

好啦，讓me

無效合試通報

認真咩? 無理友無wai巴好友

an巴聯盟唔只兩個人
召喚@bradsteven 鳩改住先 改名

留名

我退盟潛潛 巴打你頂住先

出隊2800，承讓承讓

未來主力黎嫁 去打tour 拎下管理卡先

要練下扭波我係ios 最唔識扭波嗰個

我 3mins

終於中卡雲尼
三叉擊 科蘭 卡雲尼 蘇咬

你好似打到好冇信心
洗唔洗同我打下拎下信心
我應該係呢到ios入面最廢

id name? go

開服到而家都未中

利記教訓你

新陣

932 973 542

呢個陣妹到仆街

name啊ching 是但 我打秋數字先

原來無好友 ++

你爆左

曼成

++

要set 4cb
唔set 兩閘同左右中埸撞位,同谷太前
防守比進攻陣好
進攻陣太妹，打弱隊就得
對家勁少少都輸反擊

曼成輕鬆

Lag

早打係有d lag

被屌打
後面有少lag

夜d玩

今晚12點

12點跟 夠管理換走左比比 應該唔會失咁多

我發覺我唔識玩433

無雙前鋒被你cover 轉身

中出三連發

為an狗增光距離又近左一大步

到我深濳

[熱烈地彈琴] 華為正式收皮 Google 終止合作

係喎，咁點算

淨係識360 比人笑

怕咩
我地中國有13億人
封殺apple 禁用ios系統
777政府一齊跟

real pvp

30s 等緊對手斷線 加定先

you add me when u ok la

pvppp

兩隊都尻下尻下

again la

哥狗個4411 擺大巴 🚌 冇咩激情

小心連隻game都download唔到

不過用fd嗰部屎為暫時重用到

哥狗

好-6

4411 一定係擺大巴

夠膽p多次

打職業關比電腦秒殺

Bug級屌打月兔陣2.0 之4411 版

3勝1和
只要擺兩隻工兵翼位就可以封到月兔

Any PvP?
965 274 103

PvP for 1k
722170327

媽

你好多球offside

熟練度唔夠啦

93.6%
好難想象120%會點

Any pvp?

奧燒

覆卓？

Hercule係邊位巴打

now ok?

add me lihkg an狗

你邀我吧
965 274 103

加左 ++

PvP
722170327

走場定斷線

+++fd

不錯不錯...

早少少post pvp 好過

567 gogo

輕鬆
今場守到你

Again

快點

承讓巴打

again?

你平時 4 2 2 2 係邊個教練黎

杜曹

好耐無同你入咁多了
留個紀念

super
Go

go567

轉3cb執執先

想678

嚟得

me 3cb too

3cb 8 射8中
me auba 果球過頭

有球-6波again

3cb定4cb

入得咁靚應該判廢高入啦

3cb垃圾陣

u今日4場未贏me

me 都係3cb

再嚟

俾次機會你 反cup
唔玩我就訓了

9攞黃有加成

go last

剷傷你

我以為你hand 機10幾分鐘3黃
go

Good night

越夜有態wor
last go

卡路士

罰球

上半場你應該feel到我岀晒力砌女咁砌

feel 到
咁都追唔和

神龍上身

你好似3cb用得仲勁過4231

想me 3cb抽你4cb牙

差陣電先，一陣試場

我都得反10幾
祖記個教練黎你試下

就要訓

我頭先嗰個咪係祖記

Go last

咁都頂到

奧巴嗰球禁唔到射門制

3cb後面好難傳
你知我玩邊路架啦

想偷雞
和ball咪算

靠左右中場不過你對我唔玩邊路嘅都無嘢，對433會比人爆死

3cb同u先玩

3cb都係垃圾陣

係
頭先3cb頂到你好彩

溫馨提子：夏神假9，原地360 大步推

各位巴打點睇？

兔巴用既 4 2 3 1
3amf係邊個教練?

用住先
咩教練黎
施丹定哥狗

抽隻牙朗或尼馬打lwf，辛尼射門太廢

an巴聯盟
@用住先啦屌
去左邊

An巴夠唔夠一枱麻雀

狀態A球員屌打一砌

又出呃 coins pool

有冇巴打用？

廢陣
3隻中埸改到太窄

3amf?

好喜歡他

4312垃圾陣

單防中

個陣好熟口面

幾時出番daddy比我用

用住 4 3 1 2先啦

Daddy 個陣算pes 數一數二尻陣

練到120%之後就冇拎過出黎用

賣左冇出新
4231先係daddy

假曼
居然冇摩 daddy

牛應該要用蘇B

今晚PvP

Fail

又連唔到

拖丹來的 原本用開klopp
見k社出咗個新陣 咪買黎玩下囉

兩個都抽唔到 反而夏神有兩隻

中左黑波奧燒，用唔用好

PvP
965274103

要為an巴爭光

玩？

卡路士又入罰球

下半場好假波feel
未攻過一球

用3隻盧卡古換牙朗好唔好

Lkk勁呀

入左個角球，罰球之後。你無哂個勢

Pvp
965274103

added

10幾lv已經可以撞開人地個中堅

溫馨提示 : 今期杜曹出返雙amf 4222，掛sim神器

我想買

101lv 要20分升班

胖著多好

依家美斯好似扭唔到咁btw你隻普巴扭到

打多場？

吃飯

有新patch

Any Pvp

20分輕鬆

An機好正

想問有三隻同名要點㩒換？

我都覺

Ios都唔識更新下icon，仲用緊2018嗰啲

ANY PVP

呢位人兄既出品幾高汁下，佢將好多FP同傳奇都換左相

係咪有真實球衣

有，但唔係全部有哂，今次主題係美洲國家盃
因為K社屎忽鬼玩野，封左某d隊冇得改衫，要root機先改到全真實波衫

卡住左?

咁又唔洗全部，最想用英超

英超果幾強隊有哂

即係齊囇鏝猁轟熱痾？

曼聯慘變中游隊

Me is ios 肥普

啊屌

go then bath

今季唔控住個波根本唔夠你打
冇上季打得咁爽

渣嫁

乜春啊我咪贏返場囉
go

人呢

go la diu

笑死
沖完都未開始踢

我的球隊>球員卡>交易
之後自己搵果3個一樣嘅人 㩒哂佢地
再㩒繼續

lag到轉圈圈 牛佬你down緊a片啊

依隻垃圾game想做個PVP任務可以 嬴左完場都唔能計數 執柒啦屌你老母日本狗閪廠

Not me law

同免踢冇事wo

DDG發瘟

今日冇咩態

輸俾阿記
你應該開心先啱

心情複雜

急升急墜落葉其實點出？

急升自動出

go？

you go me
he disappeared

here now..anyone go ?

無中柱和到
again

又係差一粒

我訓了

訓前整返Q先?

有無未訓PVP?

p一場咁多
冇理由尋日踢極都輸

無電叉緊

DIU..開左活動PVP了

forfeit la diu
i need to sleep soon

半場了

GO!!?

go and sleep

叉完電未

有無人pvp

u眼訓

咩眼訓

今場得球膠野無咩攻

比你見識下咩叫進攻go

俾me禁diu 到
go

發覺u而家鐘意偷雞
me禁diu u

2場都有球偷雞

又斷

當u和算
go

我領先緊

第一球真on9

後尾你鳩剷

係咁產都唔中u
last 訓

奧巴偷到兩球搞店

痴線
球罰球睇住直入咁都拉人清到

u恰big gay 回後bug

係，好搞笑vvd

負6到

打左咁多場個vidal幾好用wor

我嗰隻

yes

封中線幾好

狀態A都差好遠所以堆廢老長期C真係難用

我封得好姐

u咸爺易傳過好多lor

咸爺唔同類型，比波bug級

不過我地真係熟晒路
u少左前鋒一野轉身ban
me 又無得咁易邊路傳中

果個位有無試摩迪

熟左你邊路點去，守得好密

有，Cmf都幾好。不過我人太多睇狀態出，每個禮拜換A/B上場

明明同其他人打叠馬傳入禁區就俾到auba

你都唔會落簡迪影帝d純防中既
一定要攻得下

由其你中意喺我左路去，對正卡路士邊有運行

簡迪打cmf好攻得，影帝無用過

咁都俾u發現

影帝靠山無咩上的
訓，聽日抽

好奇一問 巴打你an定ios

Ios

英超盛世

告魯夫
謝拉特
韋拉
星

你唔係中齊啦咩

就來2周年
5月下旬

舊年一週年搞左啲咩

一人有一隻碧咸

而家掛sim 咩陣都輸既

metoo 連降幾級, 放棄

好唔好用

上年同一億下載活動好近
1億 第一次出R10, 送10抽
1周年, 第一次出Vieira , 記得有巴打一堆黑波傳奇中白必圖,嬲到DEL AC

21-05-2018
Announcements
1st Anniversary Celebration
We are proud to announce that thanks to all our players PRO EVOLUTION SOCCER 2018 Mobile Version is turning 1 years old!
To celebrate our birthday and as a token of our gratitude, we're giving away 3 kinds of Special Agents to every player. You'll also get 1 BLACK ball player and the legendary players T. KITAZAWA and AHN JUNG-HWAN. That's not all! Starting today we're introducing the "1st Anniversary Bonus" and the "Nationality Online Challenges"(22/05 05:00 - 28/05 04:59(UTC)), which you can attempt using Scouts!

Day 1
Availability Period：21/05 05:00 - 28/05 04:59(UTC)
Scout "Nationality/Region: Japan ★3"
........
Day 7
Availability Period：27/05 05:00 - 28/05 04:59(UTC)
Special Agent "Gold+" x1

相比上年的活動好多
1億
1周年
世界盃

而家可以咁幾時開始改 係咪得我唔知

杜曹4222掛sim神陣

課唔課好 差兩隻

k社古惑
星期四應該出周年活動

出定垃圾pool吸金，5抽全金
刷sim又升唔到，等你冇GP

屌打月兔陣，得個龜字
但對兔暫時不敗

No la 敗埸多過3

敗3場，贏7場都有掛玩啦

等聽日更新先啦

我主帳白必圖，副帳中大黑腸

Agger 一定唔課
等R9先再課

我隻安偵喚

24小時特級經紀人抽唔抽好

唔好抽，搵笨既

多左隻legend 都打唔番呢到堆老屎忽

多左隻legend 都打唔贏呢到個老屎忽牛佬

無古烈治 不了

好耐無玩，一抽中大猩猩簡尼

咪一撚樣

試下神龍會唔會唔洗456

正前鋒so9勁定LKK勁
Rating 都差唔多

好d既，單刀6球救到3球左右

So9 la
2019 , 9 for so9
Lkk 個種飛機✈️唔講得笑

正前識用一定用賓施馬

打唔打番場

我覺得費明奴好似都唔差

死左去邊啊

an巴聯盟既成員返黎啦

賓施馬
法明奴
沙皮狗

早排轉左玩switch fifa

hold到波加可以做組織
btw打唔打番場

032545997 go

Oh fail

好似連唔到

點解會咁

Seems need wifi

繼續掛sim

我熄wifi試下

試陣p
635407428

最強英超567

fail應要wifi

no pvp？

Lihk 冇通知嘅

Wifi lte exchange
Android : enable voLTE

iOS

臨完場空門飛機

嗰下笑左岀聲

要開volte？

送比太空既觀眾

Seems yes

踢唔踢多場

Gogooo

好在有個神龍簡尼 有幾球都差d輸

我個龍同你個龍.....

打多場？ last

Ok lasttt

呢個階段開始要溝啲黑波入隊

蘇爺爺： d James, longstaff
雲爺爺精神後繼有人

我仲用緊華d ,對三千以上先加番個黑

金波都已經唔化算
升一級都係萬零落袋

咁又唔止，贏一場都有900gp，而家用金銀開始唔穩

Me prefer 幼幼
半升lv 半升班

D James 75lv都成90速

多啲返黎 I miss u

被數456 下次再玩

不過都有劇本要你輸就踢到勁on9，贏就踢到曉飛咁。完美演繹咩叫假波

幾時得閒p番場

要今晚12點後

送返4蛋俾你

佢成日送5星 搞到我升爆左三隊人 準備升第四隊
不過第四隊升完應該廢過金波

組左半隊利狗，今晚大戰emily

好想抽到拳王

課金

Amf. = 鏟草機

唔課啦，已經課過2個帳號

lv175

Go 032545997

Bug級陣

山度士隻Yuri
俾兩張5星佢食都係升到42
仲有48 lv要升

呀朗都炒12m

牛屍=12碼高手

牛巴玩場？

番工掛sim

打打下人地請野我食已經比巴打入左兩粒

哥帥成為祖記新主帥

痴撚哂線
牙朗點踢

Sources ?

唔知真定假

袓記老人院點踢哥9果套

c朗算年輕啦
40都未到

Fake news

有冇人用過fp Sandro？同fp Robertson邊個好周啲？

2019最強閘
左robertson
右arnold
其他都係垃圾

Lb Carlos is the best

頭先打街場撞到呢位巴打
俾me入左一粒即刻走場
係我atm呀巴打

做乜po我出嚟唔比斷線咩？

你扮咩
一入中圈未開就斷咁岩牙
唔記得係邊位巴打

Last一場要羊先有7000呀，仲同你磨咩
快d搵多d錢，我驚聽日唔夠駛

而家走埸唔扣分咩

個個都成900分
我覺得自己係0

我得5xx

原來係你
見你上黎自首就算啦
快d搵gp堂堂正同me打場

搵夠

同埋認得就話啫，唔認得輸一球又比人回傳架啦呢d分數

冇扣，咪又係之前咁

下點解me有分加
有扣wor

你都快d今晚搵多d啦，你夠拉一下乍，d人吹聽日週年，所以搵定多d好d

me 10幾個7000未收姐
都係見話週年先打下

渣嫁
連燈之恥

一生巴又恰人

4222 掛sim 個穩定性麻麻

一抽 巴里斯

渣ga

啲新手比佢打走哂

新手想問吓呢隻勁唔勁，兩抽中咗
呢個legends pool值唔值得抽？
同埋Zico勁唔勁？
唔該各位

今日個legends pool 見好就收
zico勁既 但少人用

@兔子 ， 黎埸legend對決

ok
有錢人pvp
窮𨶙勿john

go?
ugg

另外想搭單問吓紫色嗰啲球員會唔會過期？
唔該巴打

紫色球員只限2019

上訴一場 瞓

仲有冇人pvp?

有運我前埸三隻配合好似好勁

lag咋
同埋我有兩隊legend的
英超legend渣少少

u好耐無玩

個個掛sim成晚先得一板

班人屌我教人sim
自己又走去sim

我手動的

我sim到185，你幾多？

176高先啱，但Ching講得啱，打中堅認真麻麻
啱啱用過幾場，出波卡位搶波叫做唔差，但一個高波呢隻即刻收皮

新手想問埋咁2019啲球員數值 到20會否跟翻一樣

會調整

18x咗好耐
已經跌返17x

go場？

聽日出咩pool

go lo

咩名你邀我

opened

牙朗飛插頂爆

今晚咁夜server仲lag

係咩試下

係有lag
go

靚到

me auba 第一球都世界級

你個vidal
上半場數住截左6下

Vidal+癲奴

雙防中可恥
go

Cmf嚟嫁gogo

不了

發覺u而家中意70分鐘用vardy

後備殺手vidal全能到仆街

啤巴
go

3cb

3cb放題

3cb爽到
go

Vidal+癲奴係咪好難過先

頂部機一完場就熄左
vardy 果球咁快手

想打多場都無

打到一滴電都無

vidal d位中晒me中線

又唔早幾10秒無電

Feel到你無乜方向攻中間有vidal，左邊卡路士

u熟me路姐

叉5 mins 打多場last

10巴仙了
Last

Gogo

跌Walt

執反個尾彩
聽日抽

發展wai巴 一生巴晚晚大戰300個回合

Gay

驚見香港第一

咪又係被屌打

佢拖到節奏好慢
係咁後埸 360度自轉

仲有十幾分鐘都唔比打，未拎5星導師呀Dllm

一定係ios，an狗識條鐵咩

兩週年出R9

今晚隻抽

An狗係妹
iOS 係自轉360

K社迫害AN機撚

我諗起633 巴打
佢d節奏都好慢

可能係老碧

2nd Anniversary Celebration
PES mobile has celebrated its 2nd anniversary!
As a small token of our gratitude for your continued support, we will be giving out Special Agents to all those that log in during the celebration period.
Jump online, sign some new players and join us in celebrating the 2nd anniversary of PES mobile!

Special Agent 1:
・2nd Anniversary Celebration x1
・23/05/2019 03:00 - 07/06/2019 23:59 (UTC)

Special Agent 2 & 3:
・MILAN Stars x1
・INTER Stars x1
・30/05/2019 03:00 - 07/06/2019 23:59 (UTC

LEGENDS: Italian Clubs
About Agents
This Agent can help sign the following 10 Legends: RONALDINHO G., P. MALDINI, R. GULLIT, P. NEDVĚD, ADRIANO, F. TOTTI, L. MATTHÄUS, Y. DJORKAEFF, L. GIULY and D. MASSARO.
What's more, 290 other SILVER Ball or higher

BARCELONA Club Selection
ARSENAL Club Selection
………

幾時出psg？？

What is this ？

古烈治

又要抽美c，希望中啦

又儲錢

希望係呢盡啦，普通黑冇驚喜喎

這些機會...

一齊
夜晚又順又爽

最驚又中呀so... 有兩隻

2018抽到黑好開心的

我成個星期無玩

上次中m根，biggay，古仔可以重抽

打街場都唔上嚟聯誼下

街埸我都係一日打1-2埸

依家中黑都開心，但慶祝要送好野先得架嗎

呢個pool上年咪有
抽晒130幾m gp中得5個
馬隊，呀祖，j辛，列高巴，djorkaeff
仲上黎歡過世

阿妓skip，有奧巴，比利連

2周年求其左d

咪就係
尋晚tour無打都要聯誼

勸

今晚抽
一生巴係咪好耐無對過 4 3 1 2陣式

d coin唔夠拉9下，又冇coin送

打街場都未見過
睇下vardy咩態先

我打左一百埸左右既pvp
無一埸對面係用 4 3 1 2

證明非主流>廢陣

聯賽完左，全部狀態C好公平

你個4312係咩教練
係咪絕左板

中超韓職日職未完

肥普都唔識，好打極都有限

肥普個451定路維好用d？

兩個陣都好垃圾
個個話用路維
但根本廢到不行

收到晒
牛巴唔吹奏

唔好再用垃圾陣，認真少少好嗎？

隻抽呀
即刻

要控住個波先識踢既陣冇咩好吹奏

An : 控住個波先識踢
iOS : 大腳bang

我防守反擊的

An>踢法陳舊

上次達子x3

要出一出去再入先好抽得轉

AN撚已經慢半拍，唔好再迫害佢地了

垃圾an機

唔知係咪我太耐無玩定an機垃圾，防守次次轉人都慢半拍，個人企係到就輸單刀

2nd anniversary campaign 有免費agent抽 應該有legends

real？ 幾時？

更新完login就有

咩型號？
ios班友 根本屈手機 可恥

Ok今晚用老婆部xs 屌打你地

一陣去買部幾百蚊既紅米 出4 3 1 2 lag住機咁塞中路塞9你地

htc u ultra，應該夠玩有突啦

換囉屌

仲未入得，等陣p場？

今晚要用fp messi pvp

入得了

亨你老未上身

屌你老母 legend pack中金波 仲要係本身有個隻

你咪唔好信

一抽so9，2抽messi

我係咪得罪美斯，次次都唔中
兩嘢閃電

急不及待要玩玩了

含左

打唔打場

仆街差呢隻後防大佬

LEGEND 中金 SAMUEL

LEGEND 中SAMUEL

屌啊

呢隻掂唔掂？

三抽一廢黑

朋友 第2個AC都見...

中古烈治

我一開始中係金 之後跳左去格離粒黑 嚇死

同問。。。已經有老馬。。。

諗起啲紫卡來季會冇 就縮一縮忍手唔抽

要解任，不了

個special agent 得一個legend我冇
都唔知有乜好抽

抽傳奇pool，好似穩d

俾到波佢起到腳就勁
走位 速度都一般

羅馬皇帝

謝K社

又唔中美屍

94年世界盃前鋒組合，老馬拍佢玩彈彈波

俾波瀟灑，但冇氣

唉，爆機爆到悶

今次慶祝活動都幾求其，堆legend分開送就當係

即係下星期
米蘭雙雄分開送

當佢R9咁用

點解你的運氣咁強勁？

保持住童子身30年

課唔課抽傳奇好。。。怕依季好快完。。。

美斯出咁撚多次，都中唔到
legend中重複金…

今次隻messi sell 體力

志在砌到金鑽前鋒組合
巴迪高 搭 王子

中zico 唔係重覆都收貨啦

唔洗玩box draw了

傳奇中咩

負皮左

我覺得唔洗 因為傳奇佢定時都會出
你想要邊隻？

阿祖只出到半場，冇體同唔跑得既LKK
不過射波係巴迪高果隻平飛爆射球

我巴菜fp連中3隻蘇9。。。

純粹想要黎儲
巴西fans

中左兩隻果陣一定唔好追
隔一段時間再抽，呢隻驚好那讀心

我抽嗰時 諗住 夠薑就3連俾我 點知。。。

3隻可換,應該即抽搏隻

未抽今晚比女女抽9成重複

中哂d重覆傳奇

換美斯